支聯會洗刷國殤之柱

支聯會洗刷國殤之柱

港聞

洗刷國殤之柱乃支聯會每年的傳統。 許頌明攝

【本報訊】今年是六四事件28周年，支聯會昨日按傳統到香港大學洗刷「國殤之柱」，出席的10多名成員雨中獻花，悼念六四死難者。支聯會主席何俊仁說行動一方面是紀念五四運動，同時表達強烈的意志，繼續以勇氣及良心向專橫暴政說不。
去年學聯退出支聯會，多間大專院校不參與支聯會舉辦的六四燭光集會，另外舉行悼念活動。何俊仁昨表示今年的集會安排未落實，尚未知會否有學生組織參與，但強調一定會有青年人代表上台。
何俊仁說：「如果（學生）覺得要有自己嘅活動，都可以遍地開花，我哋採取互相尊重、包容嘅態度。」他認為只要是支持內地、香港早日實現民主，同時悼念為民主犧牲自由及生命的勇士，相信大家都是站在一起的。

洗刷國殤之柱乃支聯會每年的傳統。 許頌明攝

支聯會全名係咩到底？

支那聯合會